{
    "welcome": "欢迎",
    "hello": "你好",
    "Login": "登录",
    "SystemTitle": "智慧校园安全保障系统",
    "Input": "提交",
    "Confirm": "确认",
    "Cancel": "取消",
    "Download": "下载",
    "Success": "成功",
    "Error": "失败",
    "Campus model": "校园模型",
    "Real-time monitoring": "实时监控",
    "List of incidents": "事故列表",
    "Personnel information": "人员信息",
    "Accident report": "事故报表",
    "System log": "系统日志",
    "Exception feedback": "异常反馈",
    "Contact us": "联系我们",
    "Log out": "登出",
    "Feedback type": "反馈类型",
    "Please select a type": "请选择类型",
    "System malfunction": "系统故障",
    "Campus abnormal events": "校园异常事件",
    "Reason for feedback": "反馈原因",
    "Please enter the reason": "请输入原因",
    "Additional information": "补充内容",
    "No additional information, optional to leave blank": "无补充可不填写",

    "Login successful": "登录成功！",
    "Login failed": "登录失败！请检查用户名和密码。",
    "Are you sure you want to exit?": "您确定要退出吗？",
    "Logout successful": "退出成功",
    "Thank you for using it": "感谢您的使用!",
    "Logout cancellation confirmed": "退出已取消",
    "Submission canceled": "取消提交",
    "Submission successful": "提交成功",
    "Please fill in all required fields": "请填写完整",
    "Information has expired. Please log in again.": "信息过期，请重新登录",
    "If you encounter an unresolved issue, you can contact us through the following means": "如果遇到无法解决的问题，可以通过下面的方式联系我们",
    "Phone: 123456": "电话: 123456",
    "Address: Hangzhou, Zhejiang Province, China": "地址：浙江省杭州市"
}
